相反，它們含有足夠的原材料，加熱時可以產生水。地球的構造塊可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克羅克特| 2020年8月27日|科學新聞
印刷電路板上的一些元件，本質上是計算機的大腦，是原材料，其供應處於危險之中。我們用微生物來清理有毒的電子廢物。以下是|塞巴斯蒂安·法納德| 2020年8月20日|奇點中心
這與其說是一個笑話，倒不如說是一個信心的投票：在一個極端建築的時代——埃菲爾鐵塔、布魯克林大橋等等——只要你有足夠的原材料和膽量來克服已知的限制，任何事情都是可能的。埃菲爾鐵塔背後被遺忘的競爭者菲奧娜·祖布林（Fiona Zublin）2020年8月10日（Ozy）的故事
這和驅動所有恆星的反應是一樣的，試圖將這種原始能量囚禁起來，並將其轉化為我們可以有效利用的能量，是科學家幾十年來一直在努力解決的一個挑戰。世界上最大的核聚變核電站剛剛在法國開工| Edd Gent | 2020年8月3日|奇點中心
這就是為什麼建立推薦鏈接被視為利用客戶積極體驗的原始優勢的一種好方法。推薦鏈接構建：使用真實經驗獲得成功| Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎觀察
生鰻魚在中世紀期間和之後似乎很受歡迎。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
劇本將不僅僅用作原材料，還需要偽造。Michael C.Hall繼續為《海德薇與憤怒的一寸》和《驅魔的德克斯特》配音；|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野獸
這些原材料——錫、鉭、鎢和金被稱為“衝突礦產”。亞倫·羅傑斯瞄準了剛果的“血液礦產”戰爭《約翰·普倫德加斯特》2014年12月3日《每日野獸》
但是在當時的幽默中有很多原始的暴力。塑造和顛覆政客的雜誌| Anthony Haden Guest | 2014年11月2日| DAILY BEAST
但是，比如說，Magnum攝影的原始可信度已經被證明是可靠的了。塑造和顛覆政客的雜誌| Anthony Haden Guest | 2014年11月2日| DAILY BEAST
它是由野蠻的原材料製成的，這是我們的基本精神材料，一個公民。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯
天開始下雨了，原始的潮溼與海濱的昏暗喧鬧交織在一起。自信|亨利·詹姆斯
夜晚又冷又陰暗，幾乎不可能分辨出燈光不好的小月臺上的人。離奇的故事|各種各樣
這個問題是由一個當地人在一輛搖搖晃晃的馬車前駕駛著一匹生骨的馬解決的。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
因此，將生產成本與原材料的價值進行比較，可以看出利潤率非常大。石棉|羅伯特·H·瓊斯